今年會唔會係A Milik嘅爆發年

吹左幾年傷足幾年嘅新星A Milk打足晒頭兩場入左一球 贏晒拉素同AC米蘭

延伸閱讀：
估唔到A Milk入波效率都幾高

意大利有救

意大利既統一年

咪25la

統一意甲

唔會！

今年係你同拉舒收皮之年

Ox子對你好失望 竟然撐liy

我都撐u

反轉意甲

反liy

Ok